FYP TG Group

有無FYP 需要收集問卷既同學？
而家疫情嚴重，想出街收問卷都怕比popo屈你多人聚集
所以我建立左個 channel

希望可以高效率咁令同學可以互填問題
快速交換到高質既數據
Share比越多人 個pool就可以更大
大家就可以有更多data
最後 希望各位FYP順利啦